iOS 13.3.1 beta AirPods Pro聲好咗好多

有冇人都上咗，聲立體咗好多🤔，ANC一樣垃圾😣

電量呢

感覺唔到有大分別